# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-20 21:29-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-21 09:40-0300\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#: src/data/MainWindow.ui:68
msgid "POWERSAVE"
msgstr "节能"

#: src/data/MainWindow.ui:111
msgid "BALANCED"
msgstr "均衡"

#: src/data/MainWindow.ui:154
msgid "PERFORMANCE"
msgstr "表现"

#: src/data/MainWindow.ui:198
msgid "On Power:"
msgstr "接通电源："

#: src/data/MainWindow.ui:237
msgid "On Battery:"
msgstr "电池："

#: src/data/MainWindow.ui:284
msgid "Switch to Powersave :"
msgstr "切换到省电模式："

#: src/data/MainWindow.ui:301
msgid "%"
msgstr "%"

#: src/data/MainWindow.ui:337
msgid "Stop charging the battery at 80%"
msgstr "电池电量达到 80% 时停止充电"

#: src/data/MainWindow.ui:361
msgid "Screen Brightness:"
msgstr "屏幕亮度："

#: src/data/MainWindow.ui:428
msgid "Manage power for USB"
msgstr "管理 USB 电源"

#: src/data/MainWindow.ui:463
msgid "Manage power for PCI"
msgstr "管理 PCI 电源"

#: src/data/MainWindow.ui:498
msgid "Manage power for SCSI"
msgstr "管理 SCSI 电源"

#: src/data/MainWindow.ui:533
msgid "Manage power for Block Devices"
msgstr "管理块设备的电源"

#: src/data/MainWindow.ui:568
msgid "Manage power for I2C"
msgstr "管理 I2C 电源"

#: src/data/MainWindow.ui:603
msgid "Manage power for Audio"
msgstr "管理音频电源"

#: src/data/MainWindow.ui:638
msgid "Manage power for Bluetooth"
msgstr "管理蓝牙电源"

#: src/data/MainWindow.ui:673
msgid "Manage power for GPU"
msgstr "管理 GPU 电源"

#: src/data/MainWindow.ui:708
msgid "Manage power for Network"
msgstr "管理网络电源"

#: src/data/MainWindow.ui:754
msgid "Enable Unstable Features"
msgstr "启用不稳定的功能"

#: src/data/MainWindow.ui:789
msgid "Enable all USB ACPI wakeups"
msgstr "启用所有 USB ACPI 唤醒"

#: src/data/MainWindow.ui:825
msgid "Prefered ACPI osi:"
msgstr "首选 ACPI osi:"

#: src/data/MainWindow.ui:878
msgid "Changes are being applied. Please wait."
msgstr "正在应用更改。请稍候。"

#: src/data/MainWindow.ui:904
msgid "wait"
msgstr "等"

#: src/data/MainWindow.ui:964 src/client/MainWindow.py:86
#: src/client/MainWindow.py:89
msgid "Mauna Power Manager"
msgstr "莫纳电源管理器"

#: src/data/MainWindow.ui:1041
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/data/MainWindow.ui:1085
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: src/data/MainWindow.ui:1129
msgid "Main Page"
msgstr "主页"

#: src/data/MainWindow.ui:1183
msgid "Your device does not have a linux acpi table ."
msgstr "您的设备没有 Linux acpi 表。"

#: src/data/MainWindow.ui:1220
msgid "Your device does not require power management."
msgstr "您的设备不需要电源管理。"

#: src/data/MainWindow.ui:1257
msgid "Your battery is dead."
msgstr "你的电池没电了。"

#: src/data/MainWindow.ui:1294
msgid "Your device does not support S3 state sleep."
msgstr "您的设备不支持 S3 状态睡眠。"

#: src/data/MainWindow.ui:1331
msgid "You are using virtual machine."
msgstr "您正在使用虚拟机。"

#: src/data/MainWindow.ui:1368
msgid "Windows OEM detected."
msgstr "检测到 Windows OEM。"

#: src/data/MainWindow.ui:1405
msgid "Power management may not works good."
msgstr "电源管理可能不太好用。"

#: src/data/MainWindow.ui:1431
msgid "Power manager"
msgstr "电源管理器"

#: src/data/MainWindow.ui:1433
msgid ""
"This program comes with absolutely no warranty.\n"
"See the <a href=\"https://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.html\">GNU General "
"Public License, version 3 or later</a> for details."
msgstr ""
"该程序绝对不提供任何保证。\n"
"有关详细信息，请参阅 <a href=\"https://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0."
"html\">GNU 通用公共许可证版本 3 或更高版本</a>。"

#: src/client/MainWindow.py:37
msgid "powersave"
msgstr "节能"

#: src/client/MainWindow.py:38
msgid "balanced"
msgstr "均衡"

#: src/client/MainWindow.py:39
msgid "performance"
msgstr "表现"

#: src/client/MainWindow.py:70 src/client/MainWindow.py:414
#: src/client/MainWindow.py:425
msgid "Show"
msgstr "展示"

#: src/client/MainWindow.py:72 src/client/MainWindow.py:420
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: src/client/MainWindow.py:80
msgid "Exit"
msgstr "出口"

#: src/client/MainWindow.py:93
msgid "About Mauna Power Manager"
msgstr "关于莫纳电源管理器"

#: src/client/MainWindow.py:188
msgid "Performance"
msgstr "表现"

#: src/client/MainWindow.py:189
msgid "Balanced"
msgstr "均衡"

#: src/client/MainWindow.py:190
msgid "Powersave"
msgstr "节能"

#: src/client/MainWindow.py:191
msgid "Do Noting"
msgstr "没做什么"

#: src/client/MainWindow.py:203
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/client/MainWindow.py:254
msgid "Power profile changed: "
msgstr "电源配置文件已更改："

#: src/client/MainWindow.py:257
msgid "Disable Powersave"
msgstr "禁用省电模式"

#: src/client/MainWindow.py:260 src/client/MainWindow.py:263
msgid "Enable Powersave"
msgstr "启用省电模式"

#~ msgid "Mauna Linux | 2023"
#~ msgstr "莫纳 Linux | 2023年"
